各位塞鐵唔係問題 最緊要出師要有名

元朗 太古 葵芳呢啲要塞要圍 要求港鐵交代同譴責警方完全冇問題 唔介意你可以快啲搞

如果呢三個站發起不合作運動，我相信全港人都會理解
所以塞鐵谷有心搞就唔好玩中轉站 諗下點出師有名啦好冇

= 認同 出師有名先同你玩
= 收皮啦

就算塞呢三個站我諗冇人會反對

推

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

幫你推

10連

10

9

咪塞住先啦唉
就算要塞
麻煩先禮後兵 講到明做足文宣先好發起啦屌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

8

我明 所以想叫停821 中轉站呀

唔好搞其他鐵住

7

5

其實塞邊個站都會阻曬全部人返工

出師有名 啲淺黃先會明個責任係港鐵到

7點21分

你阻佢番工都係港鐵既錯

再推推

諗清楚每一個行動

塞中轉站除左阻人番工冇咩直接意義

呢啲站都做到不合作運動 又做到直接效果 當區居民又理解 減少磨擦

唔係淨破壞冇建設 塞鐵谷歡迎討論

乜文宣都無無啦啦聽日話塞真係會輸翻今日個核彈
香港人好善忘，等今日個核彈炸多幾日先

就算真係要再塞鐵，都至少做足文宣過多排先